佢同我講「你話有個女朋友就好」

是否不應諗太多？

不如我地由頭嚟過？

但唔係你囉 照吓鏡啦

何寶榮

有冇ching 分享下講呢句係咩心態

Pish